**Интерфейс (Interface)**

Фундаментальный шаблон проектирования "Интерфейс"

Не путать с такой сущностью, как "Интерфейс" в языках программирования.

По сути, сами того не зная, мы постоянно встречаемся с этим паттерном. 

Его концепция заключается в том, что какой-то высокоуровневый класс предоставляет доступ к методам и свойствам, при этом не вдаваясь в подробности того, как он реализует или получает тот или иной метод/свойство.

В качестве примера можно привести уже упомянутый класс Request Laravel. Он предоставляет обширный доступ к методам и свойствам, при этот реализует он их на более низких уровнях класса, но нам, при его использовании нет необходимости это знать.

Так же стоит отметить, что некоторые другие шаблоны используют данный шаблон проектирования, такие как "Фасад", "Делегирование" и др.
